%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2015 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt, aspectratio=43]{beamer}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-beamer}
\usepackage{1920-pablo-paternault}

\institute{Lycée Marie Curie}
\date{2015 --- 2016}
\logo{}
\title{Vecteurs et Droites}

\begin{document}


\section{Contrôle de cours}
\begin{frame}
\end{frame}

\begin{frame}
  \begin{columns}
    \begin{column}{.5\linewidth}
      \begin{enumerate}
        \item Donner trois des quatre expressions du produit scalaire.
        \item Développer : $\left( \vecteur{u}+\vecteur{v} \right)^2=\ldots$
        \item Compléter : $\vecteur{u}.\left( k\vecteur{v} \right)=\ldots$
      \end{enumerate}
    \end{column}
    \textcolor{lightgray}{\vrule width 3pt}
    \begin{column}{.5\linewidth}
      \begin{enumerate}
        \item Donner trois des quatre expressions du produit scalaire.
        \item Développer : $\left( \vecteur{u}+\vecteur{v} \right)\left( \vecteur{u}-\vecteur{v} \right)=\ldots$
        \item Compléter : $\vecteur{u}\left( \vecteur{v}+\vecteur{w} \right)=\ldots$
      \end{enumerate}
    \end{column}
  \end{columns}
\end{frame}

\end{document}
